一開學就全港塞到仆街 區議員好快啲搞搞的交通

召喚區議員

民政同各政府部門都唔合作，企圖架空dc..

推wfh咪可以解決到

路又冇闊到，又冇長到，點樣搞？

未選就乜都關我事

選完就乜都唔關我事

原來係區議員指揮交通既

777:政府d錢要留返黎比新移民同大白象，香港人塞車wfc?

發神經